\section{Schemat elektryczny płyty zasilania}

\begin{todo}Strona będzie zastąpiona rysunkiem technicznym\end{todo}
\newpage
\begin{todo}Strona będzie zastąpiona rysunkiem technicznym\end{todo}
\newpage

\section{Schemat elektryczny płyty głównej}

\begin{todo}Strona będzie zastąpiona rysunkiem technicznym\end{todo}
\newpage
\begin{todo}Strona będzie zastąpiona rysunkiem technicznym\end{todo}
\newpage

\section{Projekt obwodu drukowanego płyty zasilania}

\begin{todo}Strona będzie zastąpiona rysunkiem technicznym\end{todo}
\newpage
\begin{todo}Strona będzie zastąpiona rysunkiem technicznym\end{todo}
\newpage

\section{Projekt obwodu drukowanego płyty głównej}

\begin{todo}Strona będzie zastąpiona rysunkiem technicznym\end{todo}
\newpage
\begin{todo}Strona będzie zastąpiona rysunkiem technicznym\end{todo}
\newpage